其實泛民係選舉前做撚埋D ON9野其實同一鋪清袋冇分別

好簡單,
你過去幾個月都堅持不殺人, 保護殺人魔, 一直做受害者既角色
但係最後一星期做撚埋D ON9野或柒事
咁大部份香港人腦海裡大部份記憶都會係你D ON9野或柒事
所以呢, 唔好以為自己贏撚硬
我係共產黨呢, 最後一星期一撚定會拎返你幾個月以黎既所有柒事出黎比大家重溫

B隊你估佢地流既咩
btw點都要投架啦